明明係西醫，點解檢測結果要用蝗語「陰/陽」表示？

用正/負，1/0或者其他大把野可以表示，
點解偏偏要用九唔搭八嘅蝗語表示

鬼佬會知你乜撚野係陰陽咩

用乜撚野中文，用英文咪得，唔識英文學咩人睇西醫

鬼佬唔識中文梗係唔明啦， 我哋用中文方便自己睇咋嘛

1/0

陰性陽性好似唔係蝗語黎......

中醫用咗幾千年嘅中文畀你話係蝗語

樓主自己唔用嘅中文就係蝗語